原來李萬Gay同柔柔係朋友嚟

萬Gay可唔可以幫我媾咗柔柔佢 你哋好襯

who?.jpg

肩肩會喺7月31號同你講生日快樂

Man仔：李萬Gay
啱channel：柔柔

係 特別係佢成日整啲懵眼樣 好可愛
同埋佢笑真係好甜
柔柔可唔可以拍多啲片畀肩肩睇

之前商台同事嘛

柔柔個樣好似好西咁

Sydney mouse

真係呢條片先知

閪面靚嘅女人先正

反而離開咗商台無乜留意佢哋

弊在唔靚，細路女樣

條片講粗口都無咩問題，開頭條友好似為講而講咁
睇左幾分鐘已經唔想睇

比jacky 食過

你係商城啲人？

巴打食開咩靚女

啊監製係好多粗口 條條十二道濃味都勁多粗口

邊個嚟！

有聽早霸王同艾粒啫
咁啱佢兩個一個跟森美一個跟艾粒
所以先識佢哋